大家對地獄有少少誤解

成日聽到人話「做壞事落地獄嫁！」
講到好似落地獄係一種懲罰咁
其實根本相反！

事實上如果你做壞事，我地作為地獄一份子，係會尊敬你，會賞識你！
我地會嘗試拉你成為我地一份子！而且當然亦會優待你啦！

相反，個乜柒耶穌,成日周街鳩up
講到好似去地獄=受苦
妖言惑眾指鹿為馬，我屌佢老母！

誹謗都算數，屌佢老尾仲成日搵手下寫書抵毀我地
但相反，地獄根本唔會咁撚無聊寫書侮辱天堂，我地當耶穌係低能仔炸
耶撚不服來辯。

利申：地獄外交部發言人

你個名

諗起係天堂,好食好住但唔比扑野

地獄都好食好住啦
我地唔單止鼓勵性愛，仲支持多P同SM

耶撚偷偷留下負評但又駁唔到

名符其實

你班耶撚淨係識拿人個名講 低質到嘔
睇死你天堂地獄都入唔到，死後駐天橋底

事乜撚實呀 咪又你你鳩up

我假假地都叫地獄外交部一等發言人

唔好以為做左發言人就唔洗來地獄部廉署飲杯咖啡呀

我做錯左乜野

乜好好笑咩

喔

呀哈

絲打其實我真人仲好笑
要唔要約出去食個飯

點解講道理都比負評

咁地獄有苦難黎托？
你話唔信有地獄就話姐

「地獄有苦難」係耶蘇講嫁啫

幾好笑

點樣入教？？